[緊急]救人呀！ 有冇人識 文靜心 黃君豪 （同音字）

朋友做記者 幫佢開post

捉人嘅時候 10架以上警車沿阿皆老街 衝向示威者，再落車拉人，

阿皆老街 塘尾街 交界 天橋底，
禁左兩人喺地，

1830
女仔 不斷尖叫 「文靜心」 （音）

另一男仔 「黃君豪」 被警帶走

抬過欄杆抬走

唔知佢哋有律師幫未

推

自推 1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

自推5/10

自推6/10

自推7/10

自推8/10

自推9/10

自推10/10

Push

P牌都想推。。！！